今日去嘅人唔該預備好

如果每個人去果陣 都自備哂頭盔 眼罩 口罩 毛巾 4樣野 再喺地下執到枝棍 我都幾肯定唔洗比d狗一用催淚彈就退哂
各位繼續加油

Push!!!!!
一人一個自備帶去現場應該唔係好難姐